其實你哋究竟支唔支持癱瘓機場先？

癱瘓丶停止運作得就點都會阻到遊客
定你哋純粹為入去宣傳？

我希望大家有個清晰目標
目標係癱瘓定宣傳？

支持
放核彈都唔割蓆

唔支持，又可以多個藉口俾政府抹黑

欲加之罪

駿運南北路? 貨運喺晒個面

咁有無建議可以講下，真心想知依家大家想點？
唔逼AA宣佈停機咁我地入黎做乜？？

係要間接阻唔係直接阻呀明唔明呀

有政治潔癖就唔好大大聲話癱瘓機場啦
癱瘓本身就實阻到人

支持

支持
但唔係呢種方法

核彈都唔割

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

點解唔可以一齊做

其實要抹黑好易 而且政府乜都抹黑
咁樣好多嘢都做唔到

可以 可以呀

知唔知琴日一樣有旅客屌

一齊做一定最好

721

支持，但要人多，要文宣，要set deadline

係要癱瘓 但唔係攞架車塞住架lift唔俾啲旅客走囉

係要佢自己停唔係我地唔比啲人上機呀

同埋檢討唔等如割，唔好再用黑警嗰套思維

阻大陸放外國

癱瘓還癱瘓 屌遊客還屌遊客 兩樣野黎
總知遊客唔屌得

好肉酸

支持

機場一定要係被動地癱瘓
琴日就係我哋少數成功嘅劇本
唔好私自改編畫蛇添足啦
跟劇本就贏架喇
欲速則不達

宣咩傳 一直講緊癱瘓

講左我想講既野

支持, 不過唔係好似今日咁, 係departure gate 阻同屌遊客, 癱瘓機場有其他方法。

動動腦袋，我地企係到，AA消失航班，係AA問題，啲人會搵airline/ AA
你主動set野阻人上機，可能機照開走，但人地留底係香港，咁你覺得佢地會搵邊個呀？
係我地呀！變左將矛頭插落自己到呀！

強烈譴責警察
假扮示威者阻遊客登機

屌你個目的就係要d機飛唔到
梗係支持啦

你想睇到既係政府管治不當人民去國際求助而癱瘓左定係一班無同理心去阻人既國際憤青？

同意

唔割蓆

做乜都唔割直至黑警死全家

我都唔支持屌遊客

Be Water的精髓在於：隨機應變
兩者其實無衝突。人少，我哋就宣傳；人多就迫到機管局癱瘓。要無為。

太多人搞到機場無辦法要停航班，
同埋阻人上機，真係2回事⋯
我係旅客唔理解，一定會燥

輸出信息 同 癱瘓機場 係兩個玩法黎
無人先要阻 唔阻點癱瘓
定係想要返和理飛？

唔可以日日搞

我主張機場只係宣傳，癱瘓只係人多帶來嘅副作用，並非目的。

方法唔同，效果就唔同，用咩方法癱瘓機場先係關鍵

支持！AA停機，經濟下滑，齊齊攬炒

老燒+圍稅局經驗：要事先張揚，解釋咗抗爭原因，先進行不合作運動，事後仲要道歉

另外，人多關站
同你主動阻人上機（即係非法禁錮）
抗爭者既負責程度同觀感差好遠

支持但唔應該連續幾日。因為遊客一日走唔到可以理解但搞左幾日都走唔到就會話示威影響

利申：不割！唔阻止，但個人真係唔同意！

你覺得你阻人啲人會覺得政府仆街
定係
你地示威者抵撚死，政府快啲清場

可以癱瘓 但係靠人數唔係靠直接擋住d人
直接擋責任落左示威者
間接就落左機管局同政府

大部份市民喺心清雪亮

本身唔支持，但諗落癱機場可能係個速戰速決嘅方法

我支持癱瘓機場

但係我唔支持我地直接出面做醜人

唔支持，唔係驚俾政府有位入，係驚令旅客討厭

但係做法係一個問題。

黑狗清場都唔係下下動手動腳先清到你啦
尋日為例，散播搖言嚇你走。

機場大家共識係和理非嫁嘛。

以上只係意見，不割

大遊行都會塞地鐵
塞鐵行動都會
你覺得冇分別?

但唔係日日塞囉 日日塞長期無法入境出境 會大量影響旅客同中間派市民

Yes
物理上阻旅客同機管自己cancel
差好遠

都啱
想一星期一至兩次？

agree

跟本航班冇完全取消！！呃人既？！

same

冇人理政府點諗，而係你面前個個趕住上機既旅客點諗

你主動阻佢上機，佢係一定會屌你

不過你人多塞到離境冇位/航班取消，佢係未必會直接屌你

同埋比你阻到幾個旅客上機，係咪對癱瘓機場有好處？如果班機照開咁點算？

你癱瘓機場令到成班機取消先有用，唔係阻班乘客上機但係飛機照開囉

而家討論緊既係手法？
直接阻定間接阻？

利申
覺得分別唔大
明事理既 點都明
唔明事理既 點都覺得你阻

推

柒頭左膠

唔支持 入機場從來只為做文宣

最好係人多逼爆

你地做咩我都支持
我只擔心前線手足比人拉

睇下琴日咪知道囉！

冇咩所謂，示威者要做咩就做咩
核爆都唔割

利申過幾日飛要繼續都唔割

塞鐵膠，快d出來，塞鐵冇做錯到，屌你地Ge 都係5毛，冇理由阻機有人支持，塞鐵冇人支持，塞鐵當時人都有支持，而阻機當時人都屌鬼，民心所向阿

我地要同政府攬炒.你覺得和平宣傳有用？我地星期一本身係想攬炒.而家同我地講唔好.咪燃玩

呢個一樣可以討論吓

放核彈都唔割蓆

廢到冇得再廢既理由 而家邊有人仲理個垃撚圾政府 我地做咩唔會比佢抹黑？根本廢柒理由
照你咁講乜都唔好做囉好冇 咁咪唔會比政府抹黑 笑撚死

梗係癱瘓機場 但唔代表癱瘓旅客

支持 但係係靠人多去癱瘓而唔係靠起防線
兩者唔同 前者合理 後者夾硬黎

定下死線然後先全面升級得唔得?

反對

唔支持，外國人對香港係冇義務架。依家要既係佢地認同，了解。冇任何理由要去令外國人有bad feeling!

明明琴日都一大堆人塞departure gate
唔明有咩分別

不主動阻礙旅客

純宣傳啦，不過太多人宣傳，唔小心癱瘓左都冇辦法
只係唔好主動癱瘓機場囉，即係阻住人check in,搵野攔住lift口

飛機停飛。點會搞唔到遊客。

應討論手法上如何達到癱瘓機場？主動塞？定一話人多所以塞爆？

同塞地鐵有咩分別

拿講明先呀我今個星期日18號日本玩完飛返嚟趕住開工 咪撚塞住曬你班死廢青

係用Jam 唔係 Block, 塞機場方法有好多，但觀感差好遠

咁驚阻到時人係屋企冥想示威啦

支持癱瘓，但係要太多人入去集會塞車果隻癱瘓，而唔係特登阻旅客checkin果隻

老閪都g持

癱瘓

宣傳
多人就會自動癱瘓

P牌仔你老母全家都柒#heh

P牌仔 我真係睇唔到有咩分別 即係外國人會覺得你多人令機場停飛就唔係你地做？

唔支持

建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
然後用隔日形式塞爆
能節省大家金錢同時間去再去最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

最理想就梗係唔洗主動阻旅客又可以令到機場停運啦

其實我地而家無晒辦法啦
你睇林奠今朝
都係死性不改

直接機場攬炒叫做無傷忙得黎又有攻擊力
政府成日叫人理性架嘛停止所有暴力架嘛
而家咪做囉

認同

人多就癱瘓
人少就文宣

其實最好係1-4文宣
5-日癱瘓 人數決定行動

即係代表和理非未夠人癱瘓機場

你唔搞佢，佢上唔到機係機管局錯
你搞佢，佢上唔到就係你錯

咁難明咩

我覺得間唔間接個觀感都差唔多

係遊客角度點睇都係示威者堵塞機場，令航班取消，唔會令到游客覺得係機管局甚至係政府嘅錯。

間接咁塞又唔見得會冇衝突，你一放一個游客，其他人就會一齊入去，達唔到癱瘓既效果。

其實經過昨日一役 我以為已經有共識係癱瘓 點知今日仲話係文宣
我想講如果只係做文宣 而唔係癱瘓 咁俾你做多一年都唔夠無和理非游行多兩次有用 你睇昨日同星期五六日個效果就知

依家咁樣 喺向政府施壓嘅同時香港自己都死緊 就算迫到林鄭跪低 我哋都死路一條 自製經濟收縮 窮人日子更慘 新移民就可以繼續銀銀腳攞綜援

[緊急分析]法！不！責！眾！

支持 但唔需要主動阻旅客 而係以人數令機管局cancel flights 同埋閂禁區

目標：癱瘓八成航班

最好人數夠
可以間接阻到

唔支持 將心比心 你去旅行返唔到香港你會點
你會鬧嗰邊政府？ 有人要工作 探親 甚至趕住見最後一面 阻人上機影響好大架
我覺得接機 話比國際知發生咩事就夠

而家討論係觀感問題

12號用人數塞爆，AA主動叫停航班，觀感好效果亦達到
今日人唔多，自己堵路唔比人入禁區，感覺係一班小部分人阻人返屋企。
輸輿論效果亦差！
有時候做事唔係單單睇結果，過程可能遠比結果重要。

不過，過左去，希望一眾手足要深思熟慮

利申：不割，不阻，個人唔同意啫

垃圾捐翻落你老母個閪度啦 ，P牌仔

不過好難成日都似星期一咁多人呀
同埋星期六日一樣可能有遊行搞 會分散啲人

尋日係現場一樣比遊客屌到仆街,飛唔到就係飛唔到,遊客係唔會體諒你,咪撚on9,癱瘓機場就係要攬炒,等d遊客屌航空公司,屌領事館,搞到d公司蝕錢
你地唔撚係覺得贏嘅方法係贏遊客民意,跟住佢地翻自己國家幫你宣傳?跟住外國政府就會施壓?醒下啦屌,成版都係道歉post on99

我建議機場集中文宣
阻人上機/落機會令遊客很反感

但係班有錢佬就un un腳。塞機場連班有錢佬都走唔甩

唔好燥住，主動同被動癱瘓係有分別

覺得唔係咁好
不過唔割

支持，
但唔需要每日癱瘓，可以適時放返俾遊客出入減少怨氣
同埋唔好主動block人去路

Agree

你覺得間接阻，d人會覺得:啊，係政府衰先搞到我地無得上機姐？
咪撚咁天真啦，你不合作點都會阻到人。要明既點都會明，而唔明既人只不過係因為終於影響到自己既得利益而鬧示威者，咁樣既人既支持你覺得可以持續幾耐？

而加係拎住張牌要令政府跪底，而影響到機場令經濟損失係最大既武器啊

人地要返屋企你地阻人地返係講唔通既，拖慢旅客入禁區上機就唔同，留返個t2比旅客排隊慢慢入，都拖延到好多航班上落，慢慢就變晒cancel

仲有琴晚好多手足派物資比濟留旅客，唔好浪費佢地心血

咁撚政治潔癖就唔好學人玩抗爭啦柒頭，繼續涼冷氣啦柒頭

唔支持格硬黎 呢個回合係民意戰

支持，但唔係咁樣主動阻人，
人多 》癱瘓
人少 》宣傳

西方外國人=個十億人。有幾多個係喺香港做遊客俾我哋阻到？<0.01%

分別可能在於琴日人群實在太多 旅客見到咁多人 第一刻會諗要行到入去離境大堂絕對高難度 直接選擇放棄
睇下航空公司點安排 但今日中午較早時間明顯人數唔夠多 佢地覺得強行入去都入得到 只會覺得係一小部分人搞事阻佢地去路 覺得AA 冇好好處理 所以人多自然好辦事 人流多對家處理既方法都唔會相同

成日有人想帶風向 以為所有野都可以一次搞掂
有人信個到好撚野
明明預左係長期運動 主動被動個影響都未撚識分
你估冇人上到機 就唔可以空機飛走?
又比位人入
真係好撚失望

搞咗兩個月都唔知咩事你當人地住中國?
我地而家係同政府鬥 定係要國際支持
靠自己啦香港人

咁你起我底睇我係咪鬼囉你老母,真係痴線,講番塞車咁,你係揸車人士,你會嬲塞車多d,定係有人block撚左你架車搞到塞車多d?

天真到仆街

因為人多而癱瘓機場係可以
但純粹阻住d遊客出入，只會增加厭惡感
我地塞還塞，都要照顧番遊客的感受
必要時讓路，幫手搬下行李，帶下路
重點係，我地真係好需要世界各地既遊客去幫我地帶一帶訊息
而唔係阻鳩住人check in out
但又要有求於人咁樣好矛盾呢ching
首先唔可以令人反感，要捉住遊客既心理
我地唔係警犬，我地香港人有同理心同滿滿既愛心
兄弟爬山

機場17:15已出通知叫旅客離開

又一個垃圾P牌鎖得

支持集會但反對癱瘓

影響到遊客，罪名只會落喺示威者上
亦只會逼政府封機場玩困獸鬥，好易一網打盡

你話人地班機cancel 事少，香港未來事大
但係一般遊客都唔會care香港既未來，亦都冇義務care，佢地只會討厭我地
問心嗰句, 林奠會因為癱瘓機場妥協回應咩？ 佢只會識話示威者拖累香港經濟，然後清場，佢繼續安枕無憂，完

支持但唔係少人都走去阻人哋
琴日人多到逼爆先至停飛
今日大把位俾人入

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

外國人有無咁撚蠢呀 你多人塞就唔係搞佢？

宣傳行先啦 外國旅客唔到
我地去機場同 去個普通商場坐無分別

支持
有效同影響到經濟
但唔好日日囉

尋日都還可以, 義憤之下有所行動, 加上係機管局主動取消
今日就好有問題喎, 變左主動阻人
而且我唔覺停機場可以迫佢讓步 (大可以去其他鄰近機場)
尋日去機場目的係搞大佢以作宣傳 , 吸引國際目光, 的確好成功
長遠而言都係只可集會, 不應阻人

用番昨日個招做就ok

我覺得要隔日塞比一日人地番屋企，將心比心，你可以忍耐一班被迫壓既人阻左你一日番屋企，都應該忍唔到比人阻左成個星期都番唔到屋企掛？
依家塞機場個重點係影響經濟，唔係要影響旅客

隔日塞一樣好嚴重影響經濟，但係旅客都只係遲左一日半日番屋企，冇咁不滿又可以達到影響經濟既效果，仲可以比我地自己抖下

唔好比衝動同憤怒控制自己

班人講到人多就唔會阻到旅客咁
如果個旅客叫你讓條路比佢過 你地坐哂係度 你比唔比？
唔比咪又係有一樣既情況
尋日都有啦
你癱瘓機場就一定搞到人
可唔可以唔好再咁政治潔癖

純宣傳

咁撚多五毛

我支持塞機場癱瘓機場
但唔支持特登阻人上機

我地唔係想航班取消阿 會好影響民意

咁佢順利行到checkin，櫃台唔比佢飛關我地咩事

Support

解鈴還須繫鈴人

尋日係佢主動停
今日係示威者搞出黎, 好唔同意

呼籲必須檢討, 依d行動同塞地鐵無分別
你要有好大的正當理由先可以做到
尋日義憤之下, 就算受阻的人都可以諒解
但長遠阻人絕對不可取
只可集會宣傳

返屋企既人係最心急 大家應該都試過哩啲心情

如果你係渣車人士
你知道一大班人專登去同一條路塞鳩你
咁你係嬲塞車定嬲鳩班人多啲呀？

依家係大家唔俾人入閘喎

支持ge但係一定要有禮貌咁解釋

阻 唔等於 塞
阻 你留返一條路比人
好睇得黎又集中到宣傳點
到咁上下多人機管局自然搞唔掂
要停飛責任就係政府度

利申 唔割 但我地要be smart be humble be water

我都唔係好明
明明琴日取消所有航班大家都拍手叫好
今日就屌曬鬼，只係因為主動塞住離境個位？

我自己覺得癱瘓機場重要過宣傳，其實講真，有幾多遊客返到自己國家會同人講？講左又幫到啲咩？癱瘓機場係因為我地可以用呢個籌碼迫港共政府低頭

利申今日起現場但冇塞，因為我都好亂唔知到底大家係想點

push

咪玩偷換概念

機管局主動停 同主動搞旅客 係有分別

觀感問題
同埋主要唔想比死黑警有藉口清場

黑警扮示威者阻遊客 > 差佬認為和理非行為暴力 > 差佬反對818民陣遊行 > 遊行人士變成非法集結 > 再有大量前線/和理非被補 > 和理非與前線勇武不停被分化

請大家諗清楚今次活動目的，唔好被人影響
不割席 不分化，係我哋擁有共同理念，相同志向嘅人嘅宗旨，但唔係比啲鬼用嚟分化我哋嘅手段，共勉之!

我明白 但係搞機場係直接拖冧成個香港 搞到有錢佬嘅同時全世界都一齊死 唔只係內地遊客咁簡單 係全球嘅遊客都唔會嚟

大大力支持

你依家咪做緊呢樣野之外再加多一樣野囉

所以咪話今日做得唔好

不分化不割蓆

人數既多寡出黎既效果就會出現大家所講有間接同直接既分別
人多到仆街 擋黎到都哂氣 因為根本唔會迫到入去 唔洗擺啲車仔係出面充人頭 直接企哂係度就搞掂
目標上兩者未必有衝突 癱瘓係主要 宣傳可以係人少時focus多啲 畢竟唔夠人頭上到上層去做

其實可唔可以成熟少少唔好非黑即白
講兩句又話人割

癱瘓機場係大家既共同目標
但逹到目標既方法有好多種
既然大家有共識機場係和理非主場
點解一定要咁心急？
點解要落人口實？
去到依家哩個地步
你知唔知班文宣幾辛苦
仲話咩民意有咩用
我地冇左民意仲有啲咩啊？真係氣油彈放火開槍咩
你真係好想我地俾人話暴佬？
知唔知有幾多人就咁憑標題 一兩張圖就定性你

我知今日機場少人左係好唔甘心
但都唔係衝動既原因
咁樣只會白白浪費左之前我地好辛苦建立既形象

咁搞一定少好多人去

咁多人係機場
旅客點都會停底影相放上Facebook 呃like啦下嘛
唔通你想人渣槍同你革命呀？

唔係咁嘅形式囉好冇

癱瘓有多種方法

理鳩佢咩 阻唔到人等於冇用 人地對家啲狗都幫手阻 我地好好利用先係

岩呀

我都唔明

即係你琴日無做同一樣野？人地咪一樣照諗係我地造成，兩日都上唔到機咪又係因爲我地。

不過無論你認唔認同癱瘓
癱瘓之中認為應該主動定被動
唔該都要堅持不分化不割蓆不篤灰

支持癱瘓
唔支持阻人離開戰地
咁同唔比你返屋企一樣

唔夠人 逼唔到佢主動停既
我地抵輸
而唔係主動搞尻人

宣傳冇用咁唔洗整文宣圖啦

你癱瘓同阻人上機係好大分別

你癱瘓咗機場，航空公司會再安排，你阻撚住人上機，就係個旅客硬食。

而係機場集會係安全嘅其中一個原因係有好多旅客，你搞到冇晒人，真係圍住你嚟開槍仲得

唔支持主動去阻旅客屌旅客

旅客唔係黑警 點解冇拉拉要受到咁既對待？

你話機管局無啦啦主動停就喺姐

如果我地要令機管局停機其實同 主動搞旅客 差唔多

支持 但係癱瘓機場令機場唔可以飛 同要旅客唔可以飛 係唔同 希望大家聽下 唔割！！

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場
我地係要令機場唔可以飛 唔係去要班旅客唔可以飛

手足做咩都老閪唔割唔分化

人多迫爆係政府停
示威者阻人係唔啱

支持 用乜手法都支持

唔割還唔割
係咪檢討就係鬼啊

坐喺到被動咁做同唔夠人主動塞係兩回事
等夠人先做被動塞就好似星期一咁
唔夠人做返和你飛算啦

邊個聽日再塞邊個就係鬼
唔好再做豬隊友

咁你正面去搞到佢嬲d定間接搞到佢嬲d?
點解我今日咁撚嬲,係因為琴日我地成班人人地講到真槍實彈我地都無走,今日係咪要搞撚到衰撚左先好?

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

支持
但jam not block

逼佢回應

支持到機場宣傳，支持因為人多而機場癱瘓，但唔支持知道阻礙他人特別係旅遊離港

癱

係 再加上屌旅客真係唔係咁好
將心比心 人地泥玩 已經濟留咗一日
今日以為有得飛 點知冇 仲要比你屌
旅客會覺得點？

結果可能一樣

但如果由自己人出面 旅客會更加嬲

建議聽日唔好再入機場住 個NOISE完全夠做

目的係搞到機場，又話核彈都唔割

支持

人多可以賴係機管控制唔到人流
機場停飛係機場方面既問題

但

你故意阻塞其他道路使用者就係另一樣野，係個人層面
咁多個月黎攬炒巴和海外巴絲幫大家打國際牌就會白費

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

各位手足我地已經入緊黎，請冷靜

講真入去做文宣同14年佔領住夏愨道有咩分別？對政府不痛不癢，真係一個有效嘅抗爭手法？

直接癱瘓同間按癱換係兩回事嚟
只支持因人多間接癱瘓，唔支持直接擋客上機
但唔做都做咗，唔會割，一齊諗對策，做好啲

我諗好多人支持啲癱瘓係好似沉日咁，因為大量人流而令到機場同附近交通負荷唔到而停，而唔係今日咁直接阻到遊客，咁今日少人冇計啦但係我覺得兩者係有唔同

純粹想討論下

你講野都九唔撚搭八既 而家係普通日子？打緊仗呀大佬
如果人地國家打緊仗 你會唔會因為啲人打緊仗阻撚到你而屌鳩佢地？點解唔係屌個政權？

你估個個鬼佬咁撚蠢？好似藍絲咁？
佢屌咪同佢解釋

癱瘓唔係你去決定就冇事
阻人就一定俾位人地入
機管局自己要on9， 點解要幫佢揹先？

宣傳先，之後機場罷工

絕不分化 絕不割蓆

講多句唔係割
而家唔係我地互割同指責

星期一之前講好左係機場唔夠位坐係機場同政府問題，只係坐喺到係冇問題
但主動塞就變左係同塞鐵冇分別，咪一樣會令其他人唔支持我地

喺人地眼中係咁

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

阻上機同飛機自己停飛係兩回事黎架
正白痴仔

唉，到底向外國遊客宣傳有咩用？

大家做之前

諗一下林鄭想唔想你做

先做落去好唔好

可以both

可以癱瘓
但係要人數過多導致

但沉日冇主動阻佢地，係AA主動宣佈cancel
今日就係主動阻佢地，兩者個觀感點都有唔同，而且今日就算係NOW報嘅新聞訪問嘅旅客都冇沉日咁支持

人少咪去問機票幾錢

咁日日都有人屌啦
你有冇諗過外國傳媒寫出嚟可以差好撚遠㗎

和你飛目的係
1.對外文宣
2.以阻礙機場運作造成停飛

但切忌阻人上機
否則對外國輿論輸凸，正中柒婆下懷

我係旅客唔明咩事上唔到機仲要比人屌一定會燥
咁燥情況下 你覺得佢會唔會理解你地
人地淨係會覺得你地班人阻佢上機

利申：前線錫春袋都唔割

人數少向其他人國家做宣傳
播出警察暴力比較好

講左唔割
但一班人主動阻人上機，人地眼中我地係惡意

如果我地一路講訴求，好大班人坐喺到
我諗人地睇到呢個畫面個觀感會好唔同，阻到佢都唔好意思話我地
係嗰種眾怒難犯嘅感覺，又有啲同情香港人

但主動阻人就變左惡霸

以上可能係人地遊客嘅觀感

方法係死
你係生嘅

創意先令當權束手無策

點解可以咁撚豬
癱瘓機場都用啱方法吖
你一個炸彈炸個佢都係癱瘓架你唔咁做
我地suppost係用人數被動令機場停止運作
屌啲旅客有閪用咩
好心做所有野之前諗諗啦
仲要呢個時勢一堆鬼
唔係盲目勇武就有用架

認同
請大家一齊檢討方法

支持，睇到d 數據半日都蝕咁多錢，日日塞爆佢就岩

希望：
「齊上 齊落」
「攤分負擔」

唔希望：
「一D人上」
「點解唔跟」
「點解冇人」
「唔上都唔好扯後腿」
「義士 +1」
「烈士 +1」

勇武切勿走得太快 留空間讓文宣並進

你唔係真係豬到 旅客唔知香港人逼哂機場搞到停飛呀嘛 ？ 要spin 去示威者到尋日同今日都停

完全唔明白你後面兩句講乜春。
我只可以覆你第一句。
你係覺得阻人出境有問題既，
就咪call馬叫人入機場塞爆。
對旅客黎講，無間接直接。
因為都係你地造成。而家停飛左啦，
唔通照你講法旅客會唔怪班人走去怪機管局？
同樣道理，琴日大把片係旅客怪鳩你地。
你又唔講？

唔會割但請檢討
唔夠人就叫到夠人為止

Same
另外可以做多啲英文文宣，叫多啲英文口號，有旅客需要幫忙就幫下手
因為之前試過滯留係機場，無機返屋企其實都幾不安

支持 jam人宣傳， 不支持塞人

認同分析

而且搞香港機場唔會真係打擊到中共,
始終真係仲有鄰近機場
更何況長期傷到本地航空界就業 (大分別都係同情抗爭)
要搞不如金融入手反而可能得

但結果一樣會阻到遊客吖嘛

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

責任唔同.

同意，問題宜家唔夠人
晏d 仲少人

企旅客角度諗下，佢地返唔到屋企，被迫留多日，要用多左錢，被打亂行程

比着你地去完旅行但返唔到香港，而原因係示威者塞路，你會唔會埋怨佢地？

旅客唔係住香港，首先諗你阻住我返屋企，仲會唔會再想點解你地示威既理由？

我認同始終要留條路俾旅客走，即時係好似紅海開路咁，
機場要停機係佢地既事，但唔好係我地阻人走。

不割席！

我反對，遊客係中立

其實講真 你癱瘓左成個機場
啲人返唔到屋企其實好麻煩
而且喺香港去旅行嘅香港人都會損失好多 佢哋一早plan定晒冇可能會知今日而家呢個時間會有集會
如果成個形象破壞晒其實你做啲乜嘢人哋都會覺得你係差

而且唔好搞錯割席唔割席的意囚
所謂核彈都唔覺主要強調對五大訴求的堅持
但行動係唔係恰當仍然需要討論/衡量

我覺得尋日ok (因為一時義憤, 仲講得通)
今日阻人就好差了. 長遠阻人更加一定有問題
就好似塞地鐵一樣

人少就宣傳，人多就癱瘓，取消班次就夠
無需逼人離境如果入境既就提醒小心安全/葵涌太古站 等等

如果唔識尊重又同政府有咩分別

知唔知咩叫形象

其實有沒有諗過點解會暫停運作又唔搞示威者？

其實機場係可以運作到，不過而家話停，係因為政府想集結多d民意，等市民開始反對示威人士。

令機場運作唔到，諗住有經濟損失迫政府回應訴求係無可能既事，因為即使庫房去到零什至負數，政府都唔會放棄權力。

用傷害香港去打擊根本唔care香港生死既人，等同對敵人絕食抗議一樣。

你用核彈我都唔會割
但我唔會讚你做得好囉

我覺得你地唔好諗到和理非咁唔阻人真係咁美好

無論係jam人定阻人個客觀事實都係 示威者影響機場運作，令游客上唔到機

尋日癱瘓成功係贏在人數多
示威者咩都唔做 剩企都已經逼使AA助攻 自行停飛
亦即係示威者用最低成本換來最大戰果
但正因為依次癱瘓太過成功
加埋後話嘅散水撚問題
導致冇咩人諗過成件事嘅實際操作

結果今日熱情稍為冷卻
人數已經唔多 所以AA無需自行停飛
但前線又希望重演尋日嘅癱瘓情況
就唯有造出主動塞路嘅難睇畫面
亦即係示威者要用更高成本去換取戰果
導致而家好大爭議究竟應該係癱瘓主導定宣傳主導

歸根究底
尋日成功癱瘓見基於811射盲少女嘅憤怒引致
對於「如何癱瘓機場」依個命題係冇咩人實際討論過
大家只不過係憑憤怒一窩蜂地衝入機場就自然咁成功咗

多人迫爆機場導致機場停止運作
其實只係用人當路障啫 係咪？
我唔知遊客會點睇啫 因為點都影響到佢地

G持
但係最好令航班停
唔係阻人上機

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

一定要癱瘓

支持
但唔好屌要搭飛機既人

我覺得集會係可以,但唔支持癱瘓機場.

反正我唔割
無論點都好
手足盡左自己努力我就會給予返應有的讚賞
就算我唔認同方法
而唔係一路屌
可以討論 但發生左唔係好似連登咁個個屌
唔好令到行動者心淡
心淡左仲點出黎繼續行
我而家比較擔心現場話捉左個解放軍呢件事

加多句

機場係
1.文宣場，目標：贏外國輿論，令維尼無面&受壓
2.經濟場，目標：以航班停飛，影響貨運物流業，令柒婆最緊張嘅經濟受重鎚打擊

以呢兩個重點再思考，大家自然會明白各種行動(包括但不單止阻人上機)到底有咩效果或後果

開頭目標話癱貨運影響香港經濟(好似係)

成個觀感問題好唔同
起碼你依家係見到有人用肉身擋你
尋日係佢主動停, 無示威者用肉身擋人上機喎
爭好遠喎

即係好似打八號波, 無人無怪aa停飛架

記住唔好屌旅客plz

重點係夠唔夠人
夠多人癱瘓機場自然無問題
唔夠人代表無足夠人數支持咁樣做

咁佢見到民氣咁多去明白你地做既概念會無咁嬲

定係你用強硬去阻住佢令佢造成對立面好呀?

你話用核彈炸狗屋我直頭燒炮仗添 但真係唔支持機場直接Block人

支持，但應該被動政府自己叫停，唔使我地直接阻人入閘

同意入機場目的係癱瘓，如果唔係尋日入去做乜？ 齋為宣傳？

十萬人癱瘓係理直氣壯,
一千人癱瘓係鬼？

唔該大家諗清楚想做啲乜

光環比手足心淡
我揀手足
手足行動左我就比返應有嘅支持
無論我讚唔讚成個方法
真係有偏差就再諗方法

今日既畫面變左示威者同旅客對立
成個觀感同尋日差好遠

唔好俾人分化
入黎幫我推Post

阻人上機可能係唔啱，但係點都唔應該割席

呢個係我地示威者嘅角度

你覺得其他人真喺會咁諗？

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

放心
示威者著黑衫企响度都可以比政府抹黑

人數夠，淨係企係度唔郁都贏啦，郁手咪7左羅。

要被動塞
唔係主動阻

yes. 我絕對覺得其他人會咁睇
打開電視新聞, 依家變左示威者強行阻人登機
唔係因為人太多, 而佢on99主動停

尋日係佢柒, 主動停
今日變左示威者搞出黎
任何人的觀感一定係咁

驚影響人 就咩都唔好搞啦

支持
P牌無得正皮

支持
我地申訴既野你一句否定
我們就搞鳩你重視既野
就係咁簡單

唔好以為香港好多鬼佬客，2018年只有7%係鬼佬客。100個只有7個係。大陸客嚟唔嚟唔係我同你可以控制，中共叫佢嚟就嚟，好似去台灣咁。

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

死都唔割

癱瘓有好多種方法
擺路障就唔支持
因為依個本身係和理非活動
如果要勇武，我覺得你要預先講聲，如果唔係在場既和理非會有危險

呢個絕對認同

唔好阻

只塞不阻

我地目的唔係推翻個波去政府到咩？一切都係政府嘅決定停/唔停機。就算8/12塞爆，條跑道都行到。照樣可以上機落機。要解析翻俾旅客知，「塞機場唔係塞跑道。係唔會阻到佢地上落機，停機係政府嘅政治決定，你地只係尼宣傳」實際係邊個責任，無人知。你阻曬d通道，政府唔停機，但係個旅行上唔到機，就變做係你責任。

問題就係人數唔夠
人數足夠 依個就梗係最理想
個人睇法 set障礙物仲可以接受
但一定唔可以沖去旅客面前 亦唔可以唔禮貌

支持宣傳，唔支持長期癱瘓

認真，如果你要做深度宣傳，少啲人可能仲可以in-depth啲

長期癱瘓弊大於利
1. 好多本地市民冇辦法直接參與，社會熱度降低
2. 容易變成佔中2.0，為佔而佔，而唔係多管齊下
3. 當旅客濟留太耐，同情同理解會變成不滿

外國關注，唔會夠本地市民嘅力量嚟得大啊，遠水不能夠近火啊，我哋要搵近水啊

支持癱瘓機場 ！
前提係用人數取勝 令機管局取消航班
而唔係我地主動阻住旅客唔比佢地上機
咁樣只係塞鐵2.0

要明嘅人自然會明，唔明係因為佢地選擇左，去到呢一步唔放手一搏等幾時，你做人都夠有人唔鍾意你喇，唔通你唔做人呀

舉腳支持

隔日？

政府停飛..係政府責任
但無神神阻旅客去飛...就係示威者問題啦

如果當初唔洗理民意直接想迫政府回應
點解唔走去夾走777??
汽油彈唔直接掉人???

因為你地有人性同理性嘛
點解而家又不問理由阻旅客入境先?

當然而家唔割還唔割
係討論緊行動合理性

無得投
但支持
但唔支持主動拉人阻人上機
要多人到塞爆機場個種
未夠人就等到夠人 塞爆佢
但係永遠唔割
今日心急咗人唔緊要
我地要聽日再多啲入機場

就算唔夠人塞取消唔到航班
唔代表唔可以繼續和理非對外宣傳香港發生咩事
機場唔係短期戰略地方黎
如果好似今日咁要強行令機場運作唔到先能夠取消航班
我諗好快會失去呢張牌

阻撓旅客上機
旅客會定義為因為示威者故意阻撓而走唔到
而唔係因為機場有突發事故所以走唔到
至於有人2日都走唔到
有人話定死線 平時就機場和你飛文宣
唔駛令同一班人長期留係機場走唔到
死線唔回應 就下一日人肉塞到癱

何謂癱瘓機場

但喺問題喺人太多果啲「人」都喺示威者，而唔喺一般平民，最後個責任都會返番我地示威者度。

唔好直接阻遊客上機 ， 自己友同遊客衝突影響國際感觀， 政府停飛係佢既事

支持
根本琴日同今日個目標都係癱瘓機場
琴日多人逼爆到機場 來回市區交通都勁慢 所以機管局先直接取消囇啲機
今日三分一人都無 但又想做到癱瘓機場效果 所以先block departure 入口 觀感係真係無咁好 但係人少又要癱瘓機場 呢個真係最有效方法

其實人同行李車一樣係「路障」嘅一種

仲有一個問題想問
就算癱瘓，應該連續日日做好
定不定時間歇做好？
後者好似對家難防備d?

點解咁多轉風向？我哋而家係講緊一日佢唔應承五大訴求一日都會令到機場停飛你哋究竟明唔明而家做緊乜嘢㗎！唔好俾鬼轉風行

癱瘓機場係
攬炒手段之一

721 811

支持 但係要被動
一定唔可以做主動

但主因始終都係AA決定, 佢柒. 就好似打風咁, 當然要停
今日你地變左做野蠻人, 用肉身阻人喎

今日唔做都做左
不過必然反省同檢討

癱瘓+以眼還眼

宣傳只係BONUS

無潔癖的其實好多野可以做
等緊咩？

其實由叫人入去癱瘓機場果吓已經做咗主動...

支持
但係用人數制壓
唔係用幾部車塞住個門口

其實我覺得一樣
不過我支持阻

觀感好唔同

外國人尋日會見到嘅係好多人去左機場反政府 最後多人到逼爆埋機場要停飛

今日佢地見到嘅只係有一班激進示威者阻人飛

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅時間地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

出面啲三毛多到

知唔知琴日俾到外國人睇嘅係香港人嘅團結 係人多夠震撼先做到 今日大家只係塞係離境個位 正常都會覺得有人搞事啦 分別好撚大

人多咪癱瘓
人少咪宣傳囉

放核彈係咪淨會傷害到香港人？
既然放核彈都唔割
仲有咩要割？

利申兩日都在場，現時機場平靜，文宣既一直做緊文宣，靜坐既都係靜坐緊

咁咪好，黑色旅遊警示。
其實大家究竟想唔想攬炒？

唔好再有政治潔癖
太多底線，太多包袱
對家都咁無人性
我地更加應該不擇手段

左膠真係痴撚線 塞已經阻撚哂人 已經有責任 出得黎又要拎貞節牌坊 好撚噁心

支持隔日塞

癱佢老母

支持 國泰係我地敵人
塞機場 國泰同機場一切完

支持
其實我以爲噚日散水一役後今日入去癱瘓機場係其中一個目標嚟
今日以人數嚟講係成功達成呢個目的

支持，但今日人數唔夠，宣傳唔夠
首先要畀全部旅客知道721 811咩事

唔割

612老師爆眼就唔洗比人知?

絕對支持，最好日日都癱瘓佢，得機場者得天下，未聽過搞機場革命會輸，不服來辯

係機場集會的目的係
向外國輸出訊息：香港畀特衰政府同警察搞到面目全非，你哋嚟好危險唔再安全
咁先會影響到香港旅遊，零售業同投資者，拖埋班商家佬落水
而唔係去話畀外國遊客知：香港黑衫示威者係一群憤情，會去搞外國遊客

其實堅持一排政府已經好頭痕，因為機場難清場

如果人夠多，政府智障自己停航，佢自己癱瘓航運，應該要當係Bonus
因為係佢哋自己犯錯，但花紅係唔會日日有

我哋主動去癱瘓機場會換嚟好大風險，真係有機會畀指為恐怖份子
然後外國想出聲幫都幫唔到
如果真係要做到呢步，係咪呢個時候？如果大部分人未預備好夾硬嚟係唔會work

我個人支持呢個星期點都和理非到底，守住先

你咁講其實d人唔明
應該話
人多人少都係文宣
但係係癱瘓前永遠唔夠人
就算人多一樣係文宣
直至佢文宣都容納唔到

對方得閒又肯，你咪坐低講晒所有事畀佢知
但721 811一定最優先
警黑合作，濫暴的代表作

直接癱瘓機場咪可以達到你所講既目標...

唔使兜咁大個圈

應該以暫停所有航班但容許國泰系航班有限度復飛為持續抗爭手段

I strongly recommend the upcoming campaign to bar all flights from operating from/to Hong Kong with the exception of flights operated by Cathay Pacific Group but at a reduced throughput!!!

只不過係我地做醜人咁解

唔好主動癲癡瘓
要用迫爆既方法

都係會令到d旅客好慘，上唔到機

講到尾都係因為示威而影響航班升降

令機場回復正常既責任係政府到，唔係我地到！
一係就清場，一係就答應五大訴求

支持癱瘓 但要比到國際知係中共同政府問題

唔支持以主動堵塞癱瘓

支持理據 : 要大家團結， 製造麻煩 令國際社會關注。和平示威， 有何不可?

反對理據 : 影響民生，製造更加 真正搭機 同乘客不便， 造成反感。 最終在他人眼中是一場鬧劇。 更重要 政府 都唔會 妥協。 任由繼續落去。 一齊攬抄。

這些都是 個人分析。 意不合者。當作交流

支持哥緣坐爆黎癱
但啊係人牆阻咁7

政府唔抹黑係代表你做錯嘢啦

同意jam
jam個idea唔錯

主動癱瘓就變咗係示威者搞到香港好危險，點會係達到目標呀，背道而馳

屌
認真？

認同唔好屌旅客

支持攬炒

同意人數夠就ok
但今日唔夠人我唔認同佢地咁做但我都唔反對
一定要有禮貌！

支持係企爆唔係街頭抗爭咁塞

又走返去佔中？ 同張子強講數，你挾持人質真係有用？

我地係要對付政府，吾係對付遊客，如果外國遊客返吾到屋企，對我地形象有負面影響，結果反而益左林奠政府

支持！
屌
香港人團結 咪撚割！！！

齋坐唔洗做已經癱瘓到
唔洗搞行李車塞個啲啦～

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

俾個日子宣傳，等急住走既人改機會，例如宣佈八月尾癱瘓機場，之前通知左就打死無怨啦

十二個大陸客只得一個係鬼佬

幫你推下

大家唔好嘈啦

一句講曬 Jam

ok啦掛

..........究竟你班人係智障定點?你同set road block 跟住放車走有咩唔同?你入機場目的係咩啊?係癱瘓機場啊dllm,隔日function叫癱瘓?對家依家已經私刑謀殺,你仲係度斟酌有無民意有無遊客支持?你唔撚係覺得遊客翻到屋企會感激你?外國政府會答謝你?醒啦child登仔.禍必及妻兒,禍必及無辜.遊客翻唔到屋企咪幾好,迫住去大使館投訴,大使館就一定去政府投訴,跟住無論升級清場定妥協對話都係我地贏,諗翻清楚點解要入機場,係要攬炒,而且係國際程度嘅攬炒,其實諗真d遊客同平時話暴徒影響生活嘅廢老藍絲"市民"無分別,咩撚都要百分百支持百分百輿論?醒啦,仲係死蠢甘幼稚,點同對家鬥???

自己睇立法會report:
係有部分係大陸遊客 都有其他地方遊客架

pushh